西邊圍 大量白衫 拎鐵通

Push

推

樓主保重

想點啊又 又警黑合作

推，一手料？

小心班仆街混入人群

一手。村民

推到上熱門

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

push

南邊圍外催淚彈？
如果催淚彈唔小心飛左入南邊圍村點算

diu,

推推

巴打小心

支那狗大戰黑警？

擺明圍村人啦

推啊！

淺灰衫黎嫁吓化?

小心

巴打 自己小心啲

推上熱門

推呀

報串唔怕比人圍咩

預備開片.....民意逆轉.......

警察催淚彈疑似射中老人院!!

PUSH

推 成班仆街廢老死全家啦

樓主小心

推！

呢邊唔放煙？屌你老母死黑警

呢個就唔驚啦，又多單料放頭版

有鬼

打到佢個^_^

黑白配

如水

仆佢個街

屌

嘩樓豬保重

屌你老母

唔驚比人揪後

催淚彈射中老人院

報警啦

叫班狗走出嚟囉牛屎佬

屌你老母 對市民就戒嚴咁
呢啲就見唔撚到
香港警察 正一垃圾
返入你老母個閪啦

睇路

死撚哂去喇牛屎佬

樓豬小心安全

警黑勾結，一齊死全家

屌痴撚線

現場義士小心

警x黑 夾擊？

推 大家小心

佢地驚唔驚有專業人士cut水cut電cut網線

大家小心

岩岩望住成班防暴係呢個位出返去

快走，今次唔係我地對班白衫，而係狗白一齊打我地，要走

pish

推推推

推 唔好入村

———————————————
#光復香港
#時代革命

up

元朗站只係輕鐵停咗

去朗屏站或者元朗站Yoho mall離開 求下你哋唔好做留守兒童 喺元朗黑夜勇武冇意思

入黑啦
求下大家 快啲走啦
下次再黎過

Pish

樓主自己小心

好似係灰衫？

一齊泥一齊走

Pushhh

puah

pushhhhh

勇武沖緊 加油

打鳩啲狗

留意警黑大合奏。切勿自亂陣腳，要按原定計劃，入黑前回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更兇險
所有人安全來安全回去，便是今天最大的勝利，切勿中圈套！！

單車頭盔

公投你老母！！！！一切交由現場決定

請低調唔好被人發覺，香港市民需要你

似灰衫人

推 小心

義士小心

兩分鐘前出左橙旗

push be water

推都無用 私人地方 你吹佢唔脹

大家請小心

Push!!!

推！各位小心！

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

有無出村？

黑警係邊

樓主小心身份敗露

少量白衫，綠色屋巷仔有防暴以及白衣人

Push 快D走！！

[轉發]

727 地區服務資訊 - 元朗屯門區 (26.7 更新)

【元朗及天水圍區】
1. 宣道會元基堂
地址：元朗康樂路嘉好樓2樓 (正堂)
時間：1500 - 2130
用途：禱告休息，提供水及洗手間
義工支援：提供合適的交通資訊、傾談關心、代禱服侍
電話：24799138

2. 基督教協基會元朗社會服務中心
地址：新界元朗水邊圍邨盈水樓平台206-209室
時間：1400 - 2200，會按需要延長開放時間
用途：休息，提供水、急救物資、食物
支援：社工提供元朗地區及情緒支援
電話： 24434853

3. 信義會元朗生命堂
地址：元朗安寧路115-137號 (副堂)
時間：1400 - 2100
用途：禱告休息，提供水及洗手間
電話：2478 6913

4. 童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心
地址：元朗朗屏邨賀屏樓平台216-225室
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24755441 / 82099021 (青少年外展/ 深宵外展)

5. 香港聖公會聖馬提亞綜合服務–賽馬會青年幹線
地址：新界元朗天水圍天龍路4號 (景湖居一、二座對面)
時間：1400 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24460738

6. 基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
時間：1400 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24786913 / 98729969 (青少年外展/ 深宵外展)

【屯門區】
兆康西鐵站 (支援站)
位置：兆康西鐵站近巴士站果邊既空間(以前順豐速遞果邊)
時間：1600 (27/7) - 0030 (28/7)
用途：基本物資支援、地區休息站資訊

屯門西鐵站 (支援站)
位置：近屯門西鐵站與河田輕鐵站中間 連儂牆附近
時間：1600 (27/7) - 0030 (28/7)
用途：基本物資支援、地區休息站資訊

1. 屯門贖世主堂
地址：屯門鄉事會路二號
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
*將於27/7下午三時起明供聖體，為香港社會祈禱，直至早上六時（28/7）
用途：另開放地方予禱告休息，提供水及洗手間
電話：24596510

2. 信義會王賽明快樂家庭培育中心
地址：屯門兆康苑兆康商場2字樓
時間：1500 (27/7) – 0030 (28/7)
電話：24618099

【地區外展/ 深宵外展服務】
【元朗】
香港基督教服務處元朗區青少年外展工作隊
Tel: 90644064
童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心 - 深宵外展服務
Tel: 82099021

【天水圍】
基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊及深寓外展服務
Tel: 98729969

【屯門】
救世軍屯門深宵青少年外展服務
Tel: 60377780

推
今次出鐵通

我坐地鐵去元朗見到西邊圍好撚白衫 小心！

咁撚驚

一山

元朗南邊圍

小心呀樓主

真心快走，如果混咗入前線亂打，分唔到邊D係義士同黑社會，到時真係頭痕

如果兩邊撕殺，警犬唔調停會點？

可以報警話有大量武器嗎?

唔怪得迫人入工業村

Be safe

仆街，又警黑合作

唔似個日打人個班咁款喎，好似仲有女人？

出動未啊dllmch

畜生

可能劇本就係想咁, 然後老解出黎做救世主

又嚟班仆街？

老解無可能

勿入錦光堂！教會極深藍！

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

屌佢老母棟棟都四層高

屌，現場咁L多人，夠膽就來。

白衫縮到成個龜頭咁

巴打小心啦

打撚到縮入你老母個西到

推 樓主小心

前線醒水

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

小心啊

警黑再度connect

打晒氣加油

大家小心，咩都係執生

元朗散水路線

樓主係無間道人?係就爆多d料影多d相啦

黑警想拖到夜晚，到老黑出場

就黎入黑，大家小心

警黑合作

一齊報警舉報
要拎落案 no.

fb有片，紅巾白衫同畜龍打氣

唔好入村！！！！！！

唔好入村呀

Be water! 唔好送頭

有義士入緊南邊圍村

推
唔好入村呀

push 呀， 幫前線撤

D 防暴入晒村啦！唔好衝入去送頭呀， 唔好俾佢地引入去

有義士入緊為南邊圍村

唔好撚入去呀屌

走撚左先出黎

樓主保重呀！

嘩，我好驚呀，有總就出尼

啲狗可能會走等班村民打市民

各位走啦

攻村為乜？

請廣傳！

「神召會聖光堂」正式開放供公眾休息。
本堂提供簡便食物、食水及急救用品。

地址：元朗鳳攸南街9號好順利大廈1樓1座3室
（請於聖公會白約翰會督中學對面的樓梯進入）

中學對面樓梯直上一樓

如有疑問歡迎聯絡：24752233

Push push

放TEAR GAS既幫佢掉入條村

內應小心，記得扮藍護村，屌示威者，唔係捉到你。

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

唔好入村

From 蘋果, 西邊圍村口

uniquo灰衫，是否色盲

咪郁啊你
香港人注意安全，留得青山在，哪怕冇柴燒，珍惜生命

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

鄉黑死全村

根本唔係人

推！鄉黑死全村

推一推

班仆街準備夜晚狙擊四散巴打！大家要注意⚠️

推 小心呀

Push!!! Be safe!!!